<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="materi_0"> ini ID materi materi_xxx
        <item>Student-center learning.</item> ini judul materi
        <item>materi.</item> ini tema materi
        <item>Pada sistem pembelajaran SCL mahasiswa dituntut aktif mengerjakan tugas dan mendiskusikannya dengan dosen sebagai fasilitator.</item> ini deskripsi materi
        <item>\nDengan aktifnya mahasiswa, maka kreativitas mahasiswa akan terpupuk. Kondisi tersebut akan mendorong dosen untuk selalu mengembangkan dan menyesuaikan materi kuliahnya dengan perkembangan Ilmu Pengetahuan dan Teknologi (IPTEK).</item>
        <item>\nKemajuan teknologi informasi dan komunikasi yang menyediakan banyak cara untuk mendapatkan informasi sumber belajar,memberikan peluang untuk mengembangkan metode-metode pembelajaran baru secara optimal sehingga mendukung upaya mewujudkan kompentensi yang diharapkan.</item>
        <item>\nKemajuan teknologi juga memungkinkan mahasiswa melakukan kegiatan belajar tidak hanya secara formal, tetapi belajar melalui berbagai media atau sumber.</item>
        <item>\nDengan demikian dosen bukan lagi sebagai sumber belajar utama,melainkan sebagai “mitra pembelajaran“.</item>
    </string-array>

    <string-array name="materi_1"> ini ID materi materi_xxx
        <item>Definisi sistem.</item> ini judul materi
        <item>materi.</item>
        <item>Suatu sistem adalah seperangkat (sekelompok komponen yang bekerjasama untuk mencapai tujuan melalui proses masukan (input) dan menghaslkan keluaran (output) dalam suatu proses transformasi yang terkordinasi.</item> ini deskripsi materi
    </string-array>

    <string-array name="materi_2"> ini ID materi materi_xxx
        <item>Perbedaan data dan informasi.</item> ini judul materi
        <item>materi.</item>
        <item>Data merupakan deskripsi sederhana tentang sesuatu hal, kegiatan, peristiwa, yang tercatat dan disimpan, tetapi tidak disusun untuk mendapat pengertian yang spesifik.
            \nInformasi merupakan data yang telah dikonversi menjadi sesuatu yang mempunyai arti dan bermanfaat untuk penggunanya.
            \nDapat disimpulkan data merupakan sebuah catatan yang belum mempunyai arti dan manfaat untuk penggunanya,
        sedangkan informasi sudah mempunyai arti dan manfaat.</item> ini deskripsi materi
    </string-array>

    <string-array name="materi_3"> ini ID materi materi_xxx
        <item>Mengapa pengetahuan sistem informasi penting bagi pelaku bisnis.</item> ini judul materi
        <item>materi.</item>
        <item>Sistem informasi dapat memberikan keunggulan dalam proses bisnis dengan cara memberikan dukungan strategi untuk keuntungan kompetitif,
            mendukung pengambilan keputusan untuk bisnis, serta mendukung proses dan operasional bisnis.</item> ini deskripsi materi
    </string-array>

    <string-array name="materi_4"> ini ID materi materi_xxx
        <item>5 area pengetahuan dalam sistem informasi.</item> ini judul materi
        <item>materi.</item>
        <item>Management challenges.
        \nBusiness applications.
        \nInformation technologies.
        \nDevelopment processes.
        \nFoundamental concepts.</item> ini deskripsi materi
    </string-array>
    <string-array name="materi_5">
        <item>Wirog.</item>
        <item>Binatang.</item>
        <item>Wirog adalah tikus got besar berwarna hitam.
            \nWirog dapat ditemukan di selokan (got), sawah, dan tempat kotor lainnya.
            \nSalah satu tragedi Wirog yang jarang diketahui masyarakat adalah Misteri garpu wirog.
            \nBila garpu dirumah anda tiba-tiba menghilang, mungkin, garpu anda digondol WIROGGG !!!</item> 47, 118,
    </string-array>
    <string-array name="materi_6">
        <item>Filosofi jagung rebus.</item>
        <item>Filosofi.</item>
        <item>Jagung yang direbus menggunakan api besar dengan banyak air dalam panci.
            \nDirebus selama setengah jam agar empuk sempurna.
            \nTerasa nikmat disantap dengan saus sambal ataupun susu kental manis dan keju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="materi_7">
        <item>Visual novel.</item>
        <item>Game.</item>
        <item>Visual novel adalah sebuah genre game, dimana pemain menjadi seorang tokoh dalam suatu alur cerita.\n
        Pilihan pemain dapat mengubah hasil akhir pada alur cerita.\n
        Pada Visual novel, alur cerita disajikan secara tekstual dengan tambahan gambar ataupun suara debagai pendukung suasana lingkungan.</item>
    </string-array>
    <string-array name="materi_8">
        <item>Materi malas-malasan.</item>
        <item>Game.</item>
        <item>M\nA\nL\nA\nS\n\nM\nA\nL\nA\nS\n\nM\nA\nL\nA\nS\n\nM\nA\nL\nA\nS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="materi_9">
        <item>Materi kesepuluh</item>
        <item>10</item>
        <item>SEPULUUUUHHH !!!</item>
    </string-array>
</resources>